揭發保良局領袖紀律訓練營的惡行

大家好，我係英華嗰位寫信揭發保良局領袖紀律訓練營嘅王同學。

我留意到網上輿論常有出現學生在營中受到不合理、不人道對待嘅事件。我希望大家若果有相關證據，或者你曾經向校方、社工等相關人士舉報過，而又有報告嘅話，希望你哋將呢啲事件喺以下google form 詳細寫出，並留低聯絡方法。

我會將收到嘅案例交俾立法會議員、記者，甚至警方跟進。

就算失望，不能絕望。香港學生加油！

Lm

仲未回應保良局

訓練我地有團隊意識合作丫嘛？現家夠唔夠合作呀